咪撚再叫人露耳

耳仔辨識率好撚高
你帶罩唔遮耳同無唔載罩係無分邊

係咪應該諗其他可行方法? 捉鬼可以，但執行上唔可以太大內耗，如果唔係會有分化
係䇿略上嘅改變
例如死守路仲有無用? 和理非join唔到但又大風險比人捉

大家係時候要食腦，例如而家集中大力文宣係黑警扮示威者掉磚掉汽油彈同放火

和理非勇武，仲有文宣組，地區方作，缺一不可

分別*